原來一路而黎泛民抗爭手法先係岩

佢地知道唔可以激嬲中共 原來香港人怪錯左佢地

熱民呢

依個出心出力

永續基本法最好 咩5大訴求傻傻地

無怪過